陳雲呼籲旺暴案被告尋求外國政治庇護 講獨派：陳雲狼心狗肺 無恥 講風涼話

3名年輕人因暴動罪成而各被判囚3年，「城邦派國師」傻根（陳云根）近期發帖，不斷叫「港獨」分子，特別是涉及旺角暴亂而被警方拘捕者「玩大佢」，然後以「被迫害」為由向外國申請「政治庇護」，又稱該3人「寧願坐監」，是「×樣」。有激進派中人就煽動旺暴中的被捕者，倘不申請「政治庇護」，「另一條路就堅係流血革命，特別係仲有一班人仲未判，可聯合起來。」有人更在fb帖子中聲稱，「炸死黑警好。」

「聯合起來流血革命」

傻根此前一直鼓吹「港獨」中人應向外國申請「政治庇護」。在3名暴徒被判暴動罪成後，傻根就發帖，「點解D（啲）人寧願坐十年政治監，都唔×去政治庇護走人？你真係覺得自己犯法有罪要坐監咩？×你老母。坐穿牢底，你班×樣都唔會醒。革你老母臭×命咩？......我兩個月前已經講過政治庇護。你們不聽，覺得要服從不公義的政府判決，隨便你們。」

云粉「凌天羽」就留言稱，「而（𠵱）家成班人只有兩條生路可以走，一條路就政治庇護，另一條路就堅係流血革命，特別係仲有一班人仲未判，可聯合起來的。」

「陳大文」更聲言，政府「其實已預定『你夠膽找政治庇護，我夠（膽）放人』，而（例如美帝）領事館也是『你夠膽黎（嚟），我夠膽保你』，這除了政治，也是 Trump（美國總統特朗普）上場對華政策的全新遊戲玩法。例如美帝領事館，前任總領事夏千福已低調重回香港，根本是配合領事館隨時面對港人尋求政治庇護。」

「本土派」內訌爆發罵戰

帖文一出，激進「本土派」內部即爆發罵戰。「無待堂堂主」盧斯達發文，批評傻根是「蒼蠅」，「可恥好過無恥，蒼蠅知覺到自己是蒼蠅，好過蒼蠅以為自己比戰士有用。示威者暴動罪成，短期是警察暴動、長期是官迫民反；犯人刑期未定，叫人身土不二的蒼蠅，卻又反問為何不去申請政治庇護，為何要去坐牢，站着說話何其不腰痛，究竟這種人有甚麼位置講風涼話？」

香港大學學生會會長孫曉嵐則發帖稱，「醒着要面對殘酷的現實已經很累，還有痴線佬的狼心狗肺。陳雲收皮未。」前港大學生會會長馮敬恩也在帖文中稱，「我拎新加坡passport 唔落水選立會，但抗爭到被人告，依（𠵱）班×家產（剷）就話我唔夠身土不二。到有義士被告入獄，佢就問人做乜唔走。下次，有人真係走佬，佢又會話人唔夠身土不二。」

有「云粉」就還拖。「趙雲」稱，「旺角『暴動』，黃台仰示範着草。青政發起的『戰爭』開始，梁頌恆示範搭的士......班本民青PKOL叫人安心坐監，話寃獄可以叫醒香港人，實現『官迫民反』去推翻暴政？假如係咁，本民青兩位男神又唔坐定等拉？叫人坐監都咪尋求政治庇護，自己逃之夭夭。真是慷他人之慨。」

「熱狗」前「首領」黃洋達之妻陳秀慧也在fb發帖，稱「為啖氣，連提出政治庇護一條出路都要反，顛倒是非黑白，害人害物」。火頭即時燒埋去「熱狗」度。「Herman Lee」稱，「咁熱狗又唔試吓走入領事館申請政治庇護？係咪比（畀）人（傻根）點過一次永續學精左（咗）？」「Ka Wai Yip」趁機問「熱狗」主席、立法會議員鄭松泰在此事上「係（喺）立法會做過咩呢？」「Gordon Cheung」寸爆回應：「勇武倒插國旗。」

風火輪

講獨派扮睇唔到，不過之前都力撐仇阿達啦

盧斯達睇完今日新聞會唔會抑鬱病發㗎

大師終於等到發表機會

老師又中

成班垃圾因人廢言 為反而反
擺明俾條好路你行，又唔撚聽
郁下就話人痴線佬

正，又可以借抑鬱症拗課金

有人話想香港出個邱吉爾
帶領香港出困局
但係香港民智咁低 又咁無記性
即使有邱吉爾 班傻鳩都只會當佢痴線佬

文妓太公駐連登專員
沙田you #133680
StableCoin (舊名CardPay) #2748

就當佢哋真三毛，唔敢同三毛論點對駁咪更顯得你肉酸，連認柒嘅勇氣都無？定係想繼續因人廢言？

關認唔認柒咩事
對住啲將看圖作文任意抹黑嘅報道認真看待佢哋冇需要認真回應
有啲人無論點傾點講都係對牛彈琴 正如你對住廢撚得過你同六個字的名字都用唔到道理說服佢哋一樣有晒既定立場點講都晒氣
仲有邊個食人血饅頭水泥隊搞散本土派真係一世都記得

不如講下上文邊句係看圖作文，即係文匯大公用ps key d字落班kol度定hack左佢地fb出status

叫班so call「義士」走佬去外國都可以俾人屌，港獨派一個二個同林榮基叫個女仔返香港受審有咩分別

成年幾前既野仲要拎返出黎講
政治庇護果陣我都有嘈過
但由陳雲把口講出黎就唔該收收皮先
1. 政治庇護呢招真係WORK , 點解熱狗唔同柏洋搞先?
上面班人吹到云伯識幾多幾多人, 點解唔同柏洋做?
2. 果陣時天琦出去各國見人時, 班熱狗仔屌佢搏光環搞政治庇護, 對香港不負責任云云
轉個頭就叫人搞政治庇護咁盞鬼呀
好啦宜家咩都過左啦, 跟住黎話老師又中呀

九七後，有一個政治難民，叫楊匡，他申請庇護的過程，在香港的組織和人，出了多少力，先成功。大家可以Google一下，就會明白，點解聯合國同加拿大政府，會承認佢係政治難民，呢個係值得參考嘅案例。

正如我轉載方學能嘅文章，重點在於「光環」，無錯，我地係知法庭係刻意，為左防止再有民眾搞呢啲事，所以定調「初一事件」為「暴動」，以符合「暴動罪」的定義，重要係我地無證據顯示「法官係因指令去壓迫示威人士」，而整個過程，一眾義士都可以搵律師，等於審訊期間正常生活，擁有上訴權利等，試問又點說服國際：「義士被定暴動罪係一種政治迫害？」這個係政治說服，唔係求其話自己係就係。

所以提出政治庇護，同以提出政治庇護，去試各國底線，係一種無腦嘅說話，甚至係脫離現實。連余澎杉，這個被新加坡政府，赤裸裸壓迫嘅人，都隨時被遣返，更重要余澎杉都叫有啲國際名聲（先不管好壞），都係咁個陣，你叫班素人，又點樣流亡，又有誰保障，同協助佢地？放心，一定唔係個啲倡議人，個啲去叫人嘗試政治庇護，根本佢地要試水溫，睇下外國政府點睇「本土派」，所以先不斷鼓吹，要人離開香港，睇外國嘅包容度，方便自己投共不成，就以被打壓身份「流亡海外」

願天佑義士，眾人團結。

來源：百彈齋主

呢到有無人認真睇過政治庇護既相關程序同資料?
陳雲講到交張FORM 就搞到政治庇護咁
完全無視現實, UP下就算
當時既國際係連被定暴動罪係咪一種政治迫害都仲有疑問
泛民果陣仲要大大聲同人講 一國兩制有險可守, 司法系統未受干預
即係話比人知 "被定暴動罪果班人係抵死, 無受政治迫害"
叫人點做?

當然咁講有少少事後孔明
RW由流亡海外, 變到走去德國拎到難民身份
以至到台灣公開李既情況
好大程度係因為Trade war 下全球全面圍剿支那, 各國想拎佢地出黎發揮政治能量所以上哂水
連帶將成場魚革, 民族黨事件到港獨主張都 "正名化" 左
但已經唔關陳雲事
OP, 連帶消費義士既經血狗收皮啦

睇清楚新聞先啦，死都唔認錯
新聞話佢地兩個前年(2017)已經申請庇護，舊年(2018)獲批，近期德國默許佢地披露獲批庇護既消息
係披露關trade war 事咋黃台仰17年搞庇護架
你唔好理人地試乜鳩，人地陳云冇叫你去坐監，話唔值得坐，叫你走人。到而家中左又係到搬龍門死口唔認衰

你隻經血狗用哂你雙眼睇清楚，用埋隻C眼睇清楚啦
新聞報新聞報
TRADE WAR咪就係係18年開打囉

如果真係咁高可行性，點解唔同柏洋搞政治庇護呀？
答我啦
熱狗仔

好簡單答我一個問題
點解唔幫柏洋做政治庇護？

陳雲夠講好多野啦
佢夠話收山，摺埋
摺左咁耐都摺完完

Edit

淨係識得spin
佢同柏洋搞唔搞係一回事，人地一早叫你搞庇護，到中左又話係因為其他野所以其實唔關佢事，咁陳云話佢一早預視到有其他原因搞政治庇護會得先去叫人做，咁你都駁唔到啦，口同鼻拗。你而家一味淨係識叫人熱狗，第二就spin 去柏洋，人地國師真係講中左又話佢其實鳩Up 啊trade war 啊一定唔關佢事，咁你平時屌鳩佢fb 痴線 你又唔諗下佢又係9up
中左就係中左，唔中就係唔中，唔好講咁多費話

成日叫人答你問題，你答左呢到個問題先，國師係咪講中左

仲有你條問題你去國師fb 問佢，唔好問我，我唔係佢肚入面條蟲，我唔撚知佢地點諗。
而家個客觀情況係，國師係2017年fb 叫黃台仰等人去搞政治庇護，佢成個status 係中左，我係見到個客觀情況係咁，你就唔好一味問柏洋，我撚知咩

熱狗咁撚親陳雲，都唔同柏洋搞政治庇護
咪即係連佢地自己友都心知政治庇護好難做囉
Spin條撚咩
係當時既格局，連魚革係咪反共既政治事件都未有定論呀

9up，我都識做啦
邊個去做？資料呢？證據呢？證明呢？有無人脈？
大小買哂咁叫中？
都唔好提班熱狗係女義士走左去台灣後係咁唱人做雞
講到獨派叫人流亡海亡係害人咁
宜家又唔提啦

唔同柏洋搞咪即係連佢地自己都唔覺得咁係可行囉

你用今日既視角去睇
實係佢中架
但回到返17年當時既情況
做條撚咩

所以你都唔好事後孔明話一定係trade war 國師咁岩鳩up中左有trade war 所以條橋先掂，你同我都係事後睇成件事，唔好假定國師係鳩up 定係真係預知會掂，你同我都唔知，所以我先話退一步睇客觀情況，佢的而且確係2017年叫人地政治庇護。

至於柏洋點解唔搞，我唔知，我唔熟佢地，但佢地兩個成件事角色唔同，黃台仰係運動主角之一，柏洋係咩我唔知，熱狗根據情況做事我撚知佢地想點，你唔俾佢地真係諗過幫柏洋搞政治庇謢?你一味話佢地冇幫柏洋搞就知唔掂，呢個係你猜測。佢冇幫柏洋搞係一回事，唔好成日撈埋黎講，佢個status 係對準黃台仰叫佢走人，而家中左，我睇到既係咁多，完。

喂，國師講到政治庇護交左form就得
有得試，點解唔試先？
去試下底線都好架
點解唔做？

佢個status係講緊所有義士
不單指RW一人
所以我咪問點解唔幫柏洋搞
如果真係百幾個義士聽陳雲老點走哂出去申請政治庇護
衰撚左果時你覺得陳雲會負責？

柏洋面對嘅係襲警罪，佢地兩個係暴動(黃仲係煽惑暴動)
咁都要拎出嚟比？
你試下俾黃李兩人坐幾個月監？我諗佢地都唔會走佬啦

老老實實，除左呀陳雲，我諗到有任何一條友喺網台/fb/Youtube/Twitter/報紙/評論公開呼籲叫班示威者去政治庇護

但係班所謂港獨派當時就因人廢言，誣衊人係痴線佬乜乜柒柒
依家咪證明條路係work囉

先生，果陣柏洋都charge埋暴動罪
係之後先撒消指控
點解唔可以拎黎比？

因咩人廢言？上面篇文講左
倡議果個一定唔係會做果個
陳雲講到政治庇護係好簡單，交張form就得
咁簡單晨早做左啦
唔係事後梁黃二人就圍飛搏咩
位痴線國師根本無視政治庇護本身就有風險
個風險唔比你接受香港法庭審訊所細
去左台灣位女仔果時就比你班經血狗係咁唱佢做雞，笑人幾錢一Q，話人on9無膽
好啦宜家咩都settle好哂，就反轉拎番陳雲出黎話當日個女仔走得好，拎credit?
人地搞政治庇護成功左就關你陳雲事，衰左果時係咪由返陳雲負責呀？
人不要面樹要皮
樓主條垃圾私怒撚同你班經血狗睇返自己講過咩先啦

即使去到今日，我都會勸搞政治庇護既人要三思
因為個風險仲係好大
此次一別，除非香港變天，唔係就永遠返唔到黎香港
連為老豆老母奔喪都做唔到
而且係有機會失敗，比人遣返返去香港時
到時身為倡議者既陳雲係咪會對此負責？

你係咪唔識睇上面d人講咩，trade war 158年打，陳雲叫佢地走係17年，瓦全佢地係17年apply極度懷疑比佢地扔去台灣風傳做雞個條女係佢地試庇護實驗品

大佬，早係陳雲9up前
梁黃二人已經周圍飛緊啦
要呢件廢老提？
魚革過後三登都有人提過政治庇護啦
佢地又有credit呀？

提過就有credit
咁衰左果時係咪陳雲負責呀？
台灣個女仔比人傳做雞果陣
陳雲有無為佢辯護過？
當日根本無話錯陳雲係狼心狗肺
宜家佢三個有光環就出黎邀功
到失敗左，甚至比人遣返時，係咪陳雲都去負責呀？

你條撚樣睇一半唔睇一半
政治庇護人地實批比你架？
你知唔知當時係無證據證明去指出佢地受到政治檢控
泛民仲要大大聲同出面講佢地全部都係罪有應得
香港無政治檢控
係果陣出左trade war
做左一個推力先批到

睇清楚我講緊咩先出黎串柒柒啦

個女仔俾人話做雞又關陳雲事？仇思達夠無出過聲啦呢單
又唔見你話佢

我認同唔一定要畀云伯credit，政治庇護又唔係佢發明，rw亦唔一定係聽完佢講先試，但無必要罵返佢係講緊風涼話，最多係分析出成功率高唔高。
你都話三登都有人提政治庇護，咁你會唔會罵晒嗰班網民講緊風涼話？咁仲唔係因人廢言？

sorry蟈螄的確係癲佬
一日到黑未食藥連埋水泥隊一齊風涼話笑鳩其他本土派 而家要當人啲風涼話認真蟈螄又中？
好心你哋啦黃台仰同八哥一公開流亡近況就瘋狂貼舊文推舊po務求拎文妓太公啲fake news以假亂真bin到c

宜家佢三個有光環就出黎邀功
到失敗左，甚至比人遣返時，係咪陳雲都去負責呀？

你講呢啲嘥氣啦，成王敗寇。依家事實上就係陳雲條橋work，至少避左牢獄之災。呢個係鐵一般嘅事實。我唔係話政治庇護呢個scenario好好，但係一定好過坐5年以上嘅監(假若黃嘅煽惑暴動罪罪成)

調撚返轉，你地班偽獨派先係害人不淺，為左私怨連大是大非都要拗一餐。李黃二人如果聽左你地班人講話唔好揾政治庇護，留返香港，分分鐘要坐七至九年。仲未知會唔會俾逃犯條例依法引渡中國。

到時唔通你班人又會負責？

所以咪咁多所謂蟈螄又中囉 鳩噏十句總有一句中
記唔記得嗰陣青城熱狗點對其他本土派 邊個只問私怨不問公義先呀

私怨
唔提吓16年立會選舉青城熱狗水泥隊點分化打散成個本土派
邊班人dq嗰陣仲係度幸災樂禍日日風涼話笑鳩梁游
邊班人邊個先口講兄弟爬山各自努力但結果就出盡哪喳手段為求議席鬼唔望個所謂兄弟仆街死呀

俾兩個議席梁遊呢兩條仆街咪白白俾人dq
成個本土派光譜一蹶不振都係因為呢兩條豬隊友咋(係咪鬼我唔評論)
鳩噏支那以為好得意

係囉一定係佢兩個嘅錯啦
唔使馬後炮都知會玩釋法dq得佢兩個咁傻鳩
港共打橫嚟熱青城就揀袖手旁觀笑鳩佢哋鬼佢哋抵死幫手插多幾嘢唯恐天下不亂就啱嘅
選前選後都日鳩日四圍唱用埋fake telegram唱衰抹黑本民青係鬼冇義氣反骨仔食教主饅頭就啱嘅
本土派變散沙原來同熱青城無關

其他網民我都可以話佢地唔知發生咩事
陳雲唔會唔知當時而言政治庇護既可行性係幾低，而且風險極高（唔好同我講宜家）
記唔記得當時dq左油雞既議席時，油雞走去報讀台灣既大學課程，人地唔批？
言下之意人地唔想收你班人囉

陳雲口upup一定講得好簡單
要做政治庇護，即係要果個人係果個國家做一陣黑市居民
申請政治庇護人地未必批你
而且隨時比人遺返返黎香港
棄保潛逃個官可以即刻停哂所有人既保釋
比人遺返黎果陣罪加一等
請問到時係咪陳雲會走出黎為自己搞到全世界坐多幾年
後面既社運者因為你班含家產而難以做保釋而負上全責？
唔會，咪即係講緊風涼話，狼心狗肺囉

點班傻仔去試下底線，做下爛頭卒先
如果成功佢自己都有得走
唔得既又唔關佢事
一句：偽獨派為事不足敗事有餘 就足以將個責任推得一乾二淨

WORK你老母
你地位柏洋搞左政治庇護未呀？

俾？講到讓個位出黎咁，好偉大wo
唔係你地有位葉生係咁出map炮
屌少陣票
晨早選掂左啦

咁你都係訴諸結果論啫
換個比喻，有班友不嬲叫囂話要武裝革命，到有人真係走去武裝革命，
成功嘅話，班友又可以話：都話要武裝革命架啦！
失敗嘅話，班友又會唔會敢走出嚟承擔話自己當初有份推人去死？
你可以根據返青山熱狗嘅往續推敲佢哋係不懷好意，但考慮政治庇護呢個講法真係唔需要完全否定，雖則我都覺得云伯今次只係屎忽撞棍中咗，但相較之下，你班友當初去到咁盡罵人哋只係風涼話更肉酸囉

政治庇護=\=陳云個講法
政治庇護呢樣野可以考慮
但陳云個講法係話政治庇護係就咁交左form就算，呢個講法一定要屌
所以話佢講風涼話一d都無錯

即使去到今日
如果再有另一場魚革，係咪搞政治庇護，都會勸佢三思而行
因為係個好大既決定
絕對唔係陳雲口中講得咁簡單

去到呢到我要勸班連登仔
唔好以為政治庇護係件好撚容易同輕鬆既事

首先要棄保潛逃，有機會因為你一個人走左
要其他人承受更長既刑期（好彩上次個官無咁做）

其次，要搞庇護就意味住要過去別國做一陣黑市居民
有無人接濟？有無當地同本土既政黨support？點keep contact?有無證明係proof到你係受緊政治迫害？講緊係直接既人身安全威脅。
最後果點港共就係特登用刑事罪行，而唔用政治性罪行去告義士
搞到好難搞到政治庇護
而且有機會申請失敗，比人遺返返香港
德國之前已經試過一次
一位維吾爾族人因為visa過期，難民申請未批所以比德國當局遺返佢返去支那
宜家係生死未卜
雖然事後德國當局再三核查發現係自己擺烏龍做錯決定
但可以肯定既係一旦遺返黎一定罪加一等

最後係此次一別，除非香港變天，唔係就永遠返唔到黎香港
連為老豆老母奔喪都做唔到

睇返義士既刑期
由3-7年不等
去或留都有風險
對一個未過25既人而言
流亡海外，就同時為自己人生另外果3/4做埋決定
走左唔代表一天都光哂
黃生就好彩d，住左難民營一年到就有難民身份
唔好彩既可能留住難民營一生
歐洲國家大把呢類case

但走去硬食左個刑期（先不論送中過左後點先）
成件事就少好多擔憂
係香港最少有朋友父母支持
而且三四年時間，話短唔短，話長唔長
當有100歲命，都只係佔整個人生既4%
用人生既4%，或者7%去換取剩下人生果68%既選擇自由
個選擇，決定係非常沈重
係影響整個人生

唔好覺得流亡者一定好過係香港坐
林榮基走左去台灣，都要時不時留意自身既安危
行路要行光猛既大路，要有旁人睇住既路先敢行，暗路盡量要避開行
洗頭艇係台灣一樣有
終日惶惶不安既日子，連登仔想唔想像到？
我都未講香港有班撚樣隨時施你後腳

去到呢到
都係想話比大家知
陳云咩都唔提
係想有人做傻仔去試水溫
流亡海外唔係講玩
連登仔是否做好準備去做呢個人生大決擇？

認柒好難咩？係都要死兜

柏洋係俾人告襲警
無錯吖，你講得啱，佢係先俾人告暴動，後來控方撤銷左，多謝您補充
只不過撤銷暴動罪佢响17年一月已經知道
陳雲officially响fb/網台節目叫人去尋求政治庇護係17年二月開始
所以陳柏洋考慮過，可能佢覺得坐幾個月監頂得順，而且犠牲嘅嘢遠細過流亡海外，咁樣唔通唔合理？
李黃俾人告果兩條重咁多，一入動輒三四年咁起跳，建議佢地尋求有問題？

人地陳雲出咗5，6個FB post叫人去揾政治庇護，俾埋國家建議，程序你地
當時除左佢之外無其他所謂港獨派附和，反而盲反嘅就一大堆
人地好歹都響網台講咗成兩節節目點解要揾政治庇護，加埋成一粒鐘(17年3月)

咁樣都可以話人係求祈老點班抗爭者，紙上談兵

BTW講紙上談兵點比得上你地班港獨派吖？武裝革命定係港獨公投又唔撚講清楚？差啲唔記得陳浩天喺FCC公開譴責暴力喎～咁點港獨呀？

連余澎杉，這個被新加坡政府，赤裸裸壓迫嘅人，都隨時被遣返，更重要余澎杉都叫有啲國際名聲（先不管好壞），都係咁個陣，你叫班素人，又點樣流亡，又有誰保障，同協助佢地？放心，一定唔係個啲倡議人，個啲去叫人嘗試政治庇護，根本佢地要試水溫，睇下外國政府點睇「本土派」，所以先不斷鼓吹，要人離開香港，睇外國嘅包容度，方便自己投共不成，就以被打壓身份「流亡海外」

眼下係要諗「初一事件唔係暴動」，「咩程度破壞社會安寧，先叫暴動」，「原審庭法官在判刑時又有無不足」以上三點，係關鍵。也交給專業嘅人，繼續處理。

願天佑義士，眾人團結。

貼埋後面吖嘛做咩貼一忽唔貼一忽

沙田you同StableCoin(CardPay)又要開工

條傻佬係叫人衝入大使館搵政治庇護,咁如果人地當時唔覺得有問題會點啊
依家德國都係等梁天琦判左先批佢兩個
一早衝入大使館依家3個唱緊友誼之光啦

德國都係等梁天琦判左先批佢兩個

一個5月判,一個5月批,點會無關係

6月判

前年農曆大年初一至初二發生的旺角暴亂，包括本土民主前線前發言人梁天琦等5人被控暴動及煽惑暴動等共6罪。高院陪審團最終裁定梁天琦及另一被告盧建民各一項暴動罪成，連同承認暴動罪的黃家駒，以及梁天琦承認的襲警罪，高等法院今早(11日)進行判刑。還押在荔枝角收押所的梁天琦等人，今早由囚車押送上庭。法官最終判梁天琦入獄6年，襲警罪則判囚12個月，兩罪同期執行，而盧建民判囚7年，黃家駒則判囚3年半。

5月罪成

岩呀，5月罪成，6月判刑

都話你班人係到搬龍門
宜家得左就講李黃二人
當日陳雲係講緊「全部義士」呀

柏洋又比你地食撚左

跟唔跟係佢地個人自由，唔跟絕對無問題ga
係想笑翻以前為左盲反陳雲而話政治庇護無用果班濕鳩港獨KOL喳

你唔跟的話，假設陪審團判你無罪，你都無事ga
只不過睇人肯唔肯take risks姐
無乜大不了

剩係聽第一條片既已經知咩事
只需要講出主觀感受唔使客觀事實證明？
佢食忽得食上腦呀

佢果d叫建議？係幫拖既就整幾個外國學者既contact黎搞證明啦
Amos lee同楊匡個case個個都知啦
問題係當日義士所面對既情景比佢兩個更差
衰左時有咩後果陳雲唔講？咁唔係老點係咩？
邊個話你知申請完一定成功？
黃洋達17年搞加拿大政治庇護
人地都未批到呀
當日班義士真係聽你班撚樣老點時真係多得你班人唔少

可行性呢？
我夠撚知申請政治庇護有用啦
人地收唔收先？
當中個risk幾撚大唔講？

順手一問
請問熱城個方舟計劃搞成點？